# IRAKURNAZAZU #
Repositorio honetan ANDROID APP baten garapena aurkitu dezakezu. Hainbat praktiketan banaturik dagoen app-a.

Etiketen bidez aurkitu daitezke praktika bakoitza:

Hona hemen praktikak: